恭喜阿根廷出線16強！！

我都唔出
注定放生阿根廷

搶名狗

真

點解會唔出 已傾掂數？